大帥哥12

繼續 e

E

Yee

e

E～

應該改名
我三個老婆都比兄弟食左

臭雞譚凱琪

以為樓主講笑 點知真係單數係師 雙數係帥

三頂綠帽

一路都係

八架

腳短短算唔算回力標

艾妞

又分老婆俾兄弟

bull shit！shut your mouth ！

問埋佢粗口點講吖嘛

咁快學識

帽事

點解唔問埋粗口點講

你識啦咁駛乜學

渣ga

學晒啦咁

天嬌 講日文 好好聽

咁勁

羅義都識日文

第一次染左
咪將錯...

我諗

果然係徐榮恭子

今鋪真係做兵仔

熱姑熱姑

個個都同幾位啊嫂有路

雲佬都識日文

裘俊

早期港女

玩針對

頭先又有連登仔話套野貶抑日本人
而家咪讚人乾淨又係上賓

仲叫緊佢裘俊

想同天嬌學日文

好撚慘

直接坐落人哋嗰枱度

條友係唔係馬米高

艾妞係咪專登搞到自己咁乞人憎 唔想羅義鍾意佢

呢幕好真實 想giroro死心

打人？

喂！

有少少刁蠻公主咁仲正

你垃

我打飛機添阿

我叫馬強

認真 仲正左

咁就攞左人架車

唔使唔該 你嚟拉

好可愛呀

堀北係夏美

大帥哥知班兄弟一早mark哂班阿嫂的話，會唔會讓哂比佢地？

唔好咁快啊

搜身

冬來

而家已經分緊

咁猴禽

冬來，你搜下面

冬來青頭

gay

痴女

冬來gay

Kururu同少爺仔

屌 李嘉d戲真係好撚柒屎

冬來搵下面

好想佢變女王
命令我啦

好得意啊冬來

你搜下面

好基

好gay

好撚基

好撚gay啊

冬來真心gay

落蘆好man

好似小金魚咁

冬來借啲意摸落蘆

訓話

冬來好可愛啊

青頭仔

冇對白

正呀喂

Gay到震

講娶老婆佢望kururu個眼神

唔娶老婆 有你咪得囉

一陣唔好咁大力

Gay

hehe

佢無對白仲好
聽佢講對白好尷尬

拍av咩

:你唔娶老爺啊!
:嘻嘻

架

係咁㗎

唔講笑話就要俾姐姐騎系列

架 架 架

架架架架

㗎

架架架

一路講一路架

卡蛙依

成個吉村卓咁

同架仔講架

TAMAMA既gay唔跟馬炭
轉左去冬來到

女優

日本女優

個畫面好似:
北野 = 日本鬼子
狄奇 = 中國人
根本 = 漢奸

笑撚死人架

點解達個有得坐係大帥哥隔離

原來架仔個架係咁解架

屌打錯哂啲字

又吹

惺咁渣ga

第一眼覺得似阿木

架仔老臨都交到下戲

孫悟空

仲有天嬌 間碟

你家下先知

鳩UP夠未

FF

好吹得

打算去廣管局投訴呢套野歧視日本人

型到噴汁

自從愛回家2之後無見過北野友

撚9佢

冇關係

佢做咗好耐架喇

諗起韋小寶講故

帥哥兒

轉起快

是該

黎料 去廣告

真係有d似吉村卓

大帥哥發覺到

大美人

達哥呢下會唔會太明顯啊

日式中國人

咸濕佬黎, 馬炭係咪又準備暴走

都算明顯啦

zoie d日文幾好喎

做到咁揚 當大帥哥傻仔咩

擺明係照住嚟參考

真係十足十tamama 咁

乾杯架

之前要刺殺大帥都係咁
狄奇都講佢到底係咪黎害佢

老臨?
你連佢都唔識

On9 咁明顯

會唔會被馬炭拮死？

好耐無睇 點解佢會暴走？

最記得都係誰家xxxxx做大師兄

搞到我邊踩機邊笑得幾大聲下

日本著名音樂家小室哲哉弟子之一。2000年簽約小室哲哉公司 ROJAM，並到日本受訓4個月

之前刑偵已經見佢演戲

幾時捉達哥做女體盛?

做過日本人入室弟子

唔見佢唱歌？

套野吸到新人睇tvb

一定比人日屌夜屌

佢阿媽比人強姦生左佢

落蘆

重口味到

le條友tvb老江湖啦

佢八幾年已經拍緊戲

馬時亨黎既

我最記得係愛回家2，同一輯仲有個身痕仔又係好有印象

艾妞得未

好似義不容情已經有佢

愛回家1都有，做涼粉個失婚阿哥

義不容情都有份, 扮吳啟明 同仆街康大學同學,

日光日白

多左D咁多

酒店敲門

扮鬼

多咗d咁多

佢扮講日文好好笑

乜撚野多左啲咁多

多左d咁多

國產007

婉婉做得咁明顯

2個餓底撞到 好尷尬

大帥哥呢

兩個間諜

條友識廣東話個喎

佢識廣府話喎

天嬌真係好正

漢奸

天嬌好賢淑, 好撚過達哥多多聲啦

蔡思貝咁著幾襯佢

咁好身手

咪係 上面班撚仔 成日都達哥達哥

明明中文咁流利

女鬼出現

大帥哥黎

兩個間諜
都係艾妞嫂最pure最ture

萬一佢醒咗咪大鑊

tamama

又估到

馬炭jm9啊

馬炭死無腦

左膠

個個都好煩

笑甚麼！你也是中國人

其實人地講兩句話佢係間碟就係間碟咩
達哥角色智商咁低

舞川
係咪叫內富子

馬炭被策反

中國人

天嬌咁正，間諜都要啊

中國人嗰句好難聽

你也是中國人

好似叫奈依

我也是中國人.jpg

金舌頭 vs 柔柔

大家都係中國人

點解達哥講對白永遠都係逐個字逐個字粒粒分明咁凳出黎?

仲唔係達哥搞到最後馬炭對大帥哥

咁都仲信佢

點解達哥著高踭鞋去做呢d野

舞川奈依

色字頭上一把刀

up幾句就信

笑死

Cls

黑白片

大帥哥小隊

原來預告片出自呢度

同日本嘅觀眾講中文

好煩

拍緊杜如風?

就係根本英俊

靚仔純粹係靚仔囉

好好笑

型～～？

無線都開始拍抗日神劇

六歲以下，60歲以上

馬炭講得岩, 係狡猾貪小便宜唯利是圖呢方面 日本人真係冇中國人聰明

六歲以下 六十以上

痴線

又嚟

Keroro小隊

做乜鳩

屌 哈哈哈哈

笑到仆街 哈哈哈哈

好撚浮誇

做乜撚野啊佢

哈哈哈哈

共鳴

惡計掌於手中～

屌

大帥哥到底有冇165

共鳴？？？

好！自然！

好自然

國計掌於手中

張衛健真係自帶舞台效果
草地都好似舞台咁

到底係做乜鳩

哈哈哈哈哈

好好笑真係

好 自然

痴撚線

玩鳩佢

撚人

好撚on9

高質

導演：走撚開啦你地

晒氣～

好似d 民革片

晒氣

肥媽

dororo

嘥氣～～～～

好

意識形態

大地在我腳下 哈哈哈哈哈

我笑到標眼水

真係共嗚

笑死我啦

撚到個日本導演

日本人識中文

晒氣～～～～

張衛健好正

想快啲趕走佢

扮肥媽

有古怪喎去軍營

成班垃圾

160左右, 達哥官方身高164, 次次平排張衛健都矮1-2cm, 張衛健應該著左內增高鞋墊, 當墊左2-3cm = 163 vs 164 match

精

原本果幾個廢材呢？

大地在我腳下 哈哈哈哈
有冇人明

kero kero kero 精兵都好勝

應該特登比佢睇d兵

精兵

BGM又好Keroro 精兵都好勝

羅義聽得明？？

你都睇

李嘉show功夫

嘩 準過tome cruise

屌你老母 英雄本色bgm

嗰導演嚇到

估你唔到呀

推

英雄本色

又抄周星馳

勁

Fever

估你唔到阿

張衛健喎

火柴 笑到仆街

好大隻 好想比佢屌

又做完

cls

貝貝伸脷

型到跌渣

大帥哥做左咩野
咩估你唔到

點做到

我以為佢會唱埋國計掌於手中

呢集笑q死

暫時配角之中覺得北野武同根本英俊演得最好

比你估到就唔fever啦

最尾呢節好正

隻馬食草

有冇人cap

扑嘢導演

批火柴

折斷火柴

古明華?

下集HITMAN?

吳三桂係乜水嚟

下一集好似好正

畀你估到就唔fever啦

係斷左咩
唔係上下掉轉左咋咩

LM

終於打日本仔了

鹿鼎記

嘩 保險果套野咁撚大卡士嘅

鎮長

兒登

雖然呢套嘅背景啲中國人係咁
啲中國狗應該睇到好有共鳴

叛清

大地在我腳下 哪個統一稱霸？

賣國賊 好似係

每集都有人講

大陸出錢嘛

無字幕睇 以前atv d劇收音好差

係叛漢人先

日本仔？

好似係鄰國合拍

引清兵入關

fever都係抄佢

古代版港共
放生蓄入關

姐係批個下換左手？

李嘉好堅
唒～～～～氣～～

大地在我腳下 下下下下下
講到哈哈哈哈哈咁 笑到仆街

見唔到蝗蟲做角色嘅？

少林寺十八銅人

劇名柒到

sor 當年中史冇讀好

想同佢打車輪

回音

今集一定要睇多次

天嬌耶個幾下
冬來俾女圍
大帥哥拍黑白片

同之前比比鳥個套一樣

張衛健真係好有喜感

大卡士即係好大機會係伏

落蘆7分面

手刀批落去打橫支火柴
手指再頂一頂頂另一邊尾果邊上黎

冬來俾女圍完返去搵落蘆

禾貝！！

條脷好長

lai j 一流

吳三桂都比人屈左漢奸好耐

扯左

好想做大帥哥比天嬌坐大髀

江榮暉個反應好撚過癮

笑足成集， 好耐無咁樣輕輕鬆鬆咁睇電視劇

耶

江榮輝做到好撚似吉村卓

成個薯片叔叔咁

但係佢條𡃁似恥笑多d

頂你劈火柴

依個po好多00後

天嬌嘅日文名係舞川奈衣

天嬌講日文

有得坐大帥哥大髀都耶

聽到蔡思貝把聲就起晒雞皮

大陸有網民話大帥哥有D似三國嘅蜀國
一開始無兵無權
同三個兄弟（關張趙）打天下
莫名其妙收左三個夫人 再三顧茅廬請軍師
再同其餘兩個大帥三分天下

張衞健做戲時向住鏡頭無鬚
到另一背住鏡頭齋比反應時多左鬚

我都發現到

條女叫咩名??

好想食男體盛

笑麗

嘥～氣～

係大帥哥入面鐘意馬炭果個女仔
好似叫簡淑儀

口炮黎講
大帥哥都幾似

驗眼啦你

三顧落盧

我覺得佢直頭要驗埋個腦

鄧萃雯：「我寧願沒拿獎別人替我惋惜，也好過拿了獎別人說我不配。」

真快手

【大帥哥】內地點擊率贏《跳躍生命線》成億 深入分析成功之處

張衛健主演的壓軸劇《大帥哥》日前在《萬千星輝頒獎典禮2018》中大熱倒灶，相繼失落「最佳男主角」以及「最佳劇集」兩項大獎。雖然在頒獎禮慘食白果，但劇集播出三分一已贏盡口碑和收視，在內地網站優酷的點撃率（截至19日）超過2億6千萬，遠遠拋離「最佳劇集」《跳躍生命線》近1億，有望成為今年內地播放的港劇之冠。到底是什麼原因促使《大帥哥》在內地爆紅呢？

1. 張衛健地位無可替代
張衛健自2015年拍畢內地劇《神醫傳奇》之後，他就鮮有影視作品出現。雖然出現在大眾視野中的頻率越來越低，但是他在諸多觀眾心中一直都有着無可替代的位置。畢竟他算是最早一批到內地發展的香港藝人，在1999年他就憑內地劇《少年英雄方世玉》爆紅，隨後接拍的《小寶與康熙》、《少年張三豐》等也大受歡迎，令他躍升為內地一線小生。2002年，張衛健再拍攝《齊天大聖孫悟空》，同樣深得觀眾喜愛！此後，他更坐穩內地電視劇一哥寶座，是內地演藝圈是家喻戶曉的演員，同時很多80後和90後的觀眾都是看他的電視劇長大的。
2. 張衛健作品有保證
過往由張衛健主演的電視劇皆有收視保證，當中《西遊記》、《少年英雄方世玉》、《小寶與康熙》、《功夫足球》和《少年張三豐》等都是他的經典作品，他的作品風格獨樹一幟，更創下無數經典台詞。他拍戲亦出名認真，據知《大帥哥》在最初的構思階段，張衛健已經有份參與，他更不時修改劇本及拍檔的對白，令劇集更有水準。劇中有非常多的武打戲，但張衛健幾乎全部要求親自上場，不用替身。在拍攝過程中，張衛健對待每一場或大或小的戲份，也有當作重頭戲的執著態度，就是他執著的追求，才成就一部好的作品。不得不提，劇中的由張衛健主唱的主題曲《大無畏》和片尾曲《蜜運》，他亦同時灌錄了國語版《我帥故我在》和片尾曲《後來的後來》，相當為內地觀眾着想。
3. 劇情詼諧幽默且有熟悉情懷
劇集選用輕鬆幽默的手法講軍閥年代，形式新穎，而且節奏簡單易明，相當迎合觀眾對喜劇的口味。而當初《大帥哥》在策劃、構想以及拍攝都以成為「50周年台慶劇」為目標，所以好多有關元素都加插在劇集當中，包括50年來，TVB劇集出現過的金句。當中，張衛健最擅長的急口令式台詞風格，相信除了他，沒有其他人可以做到這種味道，難怪很多內地網民都堅持要聽原聲粵語版！
4. 《跳躍生命線》港味濃令內地觀眾沒有共嗚
雖然TVB劇在內地觀眾心中一直有著較高的地位，只要有新作品出現，內地的TVB劇迷們基本都會密切關注著。可惜，首次以救護員題材的《跳躍生命線》取材於真實的社會事件，深度探討救護員每天徘徊生死之間的經歷，港味太重，未能迎合內地觀眾口味。雖然如此，但仍有看過此劇的觀眾稱希望內地也能有專業的救護員。相反，《大帥哥》除了是合家歡劇集，張衛健又不時在劇中突然講國語比如突然來一句「謝謝」和「我來了」等，會偶爾迎合一下內地觀眾的口味。

糖E

Dicky主演的《大帥哥》在《萬千星輝頒獎典禮》中失落獎項，沒有任何收獲，一班演員洪永城、蔡思貝與楊秀惠都表態支持他，Dicky表示：「明白他們沒獎會感到失落，首先我要恭喜馬德鐘，我經常在附近泳池看到他，好長的一雙腿！我是一心演好自己角色，印象中我沒得過任何演戲上的獎項，只要得到觀眾的心，即使角色渺小也不要虛度，即使戲份少也不要hea做便可。」

譚凱琪更大爆以下這一幕大帥哥教天嬌如何扮喊，原來張衛健即場諗出來，本身劇本只有天嬌扮喊的部分，「係正嘅，現場睇已經值120分，電視睇返更值200分」

劇中的「少帥」是蒙大同的契仔兼命根，因此封牠為少帥，官階比狄奇更高。而「少帥」亦是蒙大同送給狄奇榮升昇威鎮大帥的賀禮，安排「少帥」鎮守，讓大家「見牠如見蒙大同，待牠如待蒙大同」。而劇組是透過犬隻訓練導師Ringo找到「少帥」的，而Ringo就是專找各類型寵物參與拍攝用途的中介。Ringo接受《香港01》訪問時向我們介紹「少帥」：「牠原名叫亞妹，今年6歲，係女仔嚟！亞妹十分友善同親人，電視城上上下下都鍾意佢。而佢嗜好就係超為食同貪玩，一見啲波就好興奮。亞妹之前都有接受過訓練，家中還有一位哥哥。」
雖然亞妹曾參與電視劇《四個女仔三個Bar》 ，但當時亞妹並未學慬看指令後吠叫，但經過Ringo訓練後立即學識：「當亞妹要入電視城開工時，我趁得閒就帶亞妹去古裝街訓練，只係用咗20分鐘教，佢就已經學識。佢真係好聰明，當時主人見到都覺得好愕然，估唔到佢咁快學識，其實是因為亞妹天生為食所以好快學識。」

亞妺個主人當然不能露面啦，佢係一個騙子來的，亞妹跟左呢個主人都好可悲，在虎頭幫的羣組都不敢露面，佢的幸福就只可在電視上工作露面，不能同其他的虎友相聚
4 天前

主題曲係陳慧琳班底

呢套係台慶劇應該會爆紅，可惜

唔係講笑
方世玉以前亞視播真係集集用錄影帶錄低翻睇又翻睇
打十八銅人個度真係

小寶就上網翻睇又翻睇
同其中一個老婆講最愛佢 等佢走左之後先講 最鍾意大老婆 最錫三老婆咁
同埋公主死個到

仲有小魚兒與花無缺

仲有半個鐘

好期待

精神

終於完左套垃圾兄弟

又有得笑

睇套垃圾兄弟睇到好撚辛苦

大帥哥快救我

又有得睇貝貝

唔洗睇王浩信了 啱先頂得好辛苦

我都係

比

嘅呢嘅呢

即刻要

明明件衫係蒙大帥既

830個套垃圾到

拎晒人地啲嘢

比條友又食又拎做咩

無

原來咁

佢比番
笑死

磅水

咁樣老屈

屈佢買嘢

要佢哋俾

中計

屌你原來人哋俾錢

原來要俾返錢

屈錢

騙局

旅行團

屌
擺明夾好哂

叫你食叫你攞但冇叫你唔俾錢架嘛

算係咁，呢餐佢畀

偷唔到野
仲要比人呃返錢

小日本人

比日本打都係因為佢地屈錢

咁撚串

抗日神劇

小人

Jor多jor多

大帥哥串到

日本仔偷雞唔到蝕渣米

咁先好睇架麻

咁嚟老屈都唔走

省港澳

針法

咁早有省港澳概念 ？

支針咁撚長

成面都係

屌
成臉都係

也咩爹

針撚到咁

cls 成面針

劇情質素急速下速
抗日神劇咩而家

玩到咁盡

N賓？

提升蘋果肌

一定好痛

好敬業

蛇皮刺身呢？

應該整部隊鍋招呼佢

咁都唔嬲 日本仔

句日文亂講嘅

呢啲針灸情節係真係插針落個演員度？

貝貝應該真笑

又話有冬來男體盛

個個都知道啲嘢食有伏？

變左抗日神劇

洗唔洗錢

遲下會唔會有手撕日本鬼子

句對不起

天嬌廚房，食咗先講

天嬌最正

咁串嘴，過多二十年比日本打到仆街

天橋扮晒蟹

套劇膠化

抗日劇

本身sell膠

天q實係間諜

天嬌

天嬌要隊自己友

天嬌係咪漢奸

正劇入面帶膠
膠劇入面帶正

誠意推薦
五台山抗日傳奇之女尼排
張衛健惠英紅李彩華主演

贏左飲

贏咗飲

中國枚

9up

屌，load唔倒

點都係你飲

笑到仆街

聽到我好亂

你老細係我d朋友

江榮暉好可愛

有冇飲過三中全會

字我贏 公你輸

倒哂落地

個日本仔都冇飲到

佢倒多過飲

呢套嘢乜嘢食都玩雜溝

溝咁撚多野倒左出黎既全部都白色水黎既

睇住對白都唔明
真人聽應該死得
點對劇

大帥哥套野d節奏好正 話咁又一節/一集

中國枚笑撚死我

咁快第一節

係中國玩日本枚 贏個個飲
係中國玩中國枚 輸個個飲

應該唔理張衛健講乜 只要佢講完就到自己講對白

呢個日本人綠葉都好似做過好多次日本人

呢套劇 可唔可以永遠播落去

Why日本仔識中國枚

聽完對猜枚贏輸, 要諗一諗先攪得清

套劇原來已經播到差唔多一半

佢演得唔錯，有火花

史實係當時軍閥要巴結日本人要軍備要外國勢力支持 點會抗日

咪撚食豬住

笑下笑下又一集 啲對白無厘頭得黎又好笑
唔經唔覺又一節咁

殺姑奶

天嬌對手好白嫩

sakura 殺姑奶

導演都做緊戲

殺姑奶~~殺姑奶~~

胸壓

天嬌肯定係鬼

天嬌BB

史實當時中國夠冇省港澳同蘋果肌呢d ter m

食哂波餅

好淫賤

天q扮撚哂蟹

間碟

大帥哥係咪gay

嘩屌

天q

成屋間諜

天嬌好q

天嬌個加拿大

係，佢中意我

天嬌好撚q

兩個間諜都行動了

天嬌正到

想行唔郁有幾難，日日屌爆你個閪屌到行唔郁

女嘅間諜，男嘅勾二嫂

走甩左

大帥哥

好滑

白滑到

其實大帥哥有冇屌過D老婆

月光光

拖時間

我只想身體健康

咁都唔整返q

大帥一定知
明知佢要chok料
仲要chur住佢

我係大帥哥就唔理咁多屌咗天嬌先 反正間屋咁多間諜

好想屌

rock 版月光光

唱足球小將啦

屌 rock版月光光有無人整mp3版

好好聽

Gay gay gay gay gay gay

搖滾版月光光

好想屌天嬌

唱狂情至聖啦

好想同佢扑野

個位算唔算絕對領域

我錫

天嬌bb 我要錫錫

張衛健唱歌好撚好聽

單線solo版

唔

天q 好撚正

應該無

睇睇下天嬌又真係幾正

我要錫錫

我都要

童子大帥哥

屌你嘔完錫乜春

咁都唔扑 一定係gay

大帥哥應該係gay的

三個入面最正

一定

屌大帥哥唱歌唱到好sweet啊

仲唔扑野？

你諗下以前佢地4個兄弟 打生打死咁多年都無掂過女人平時係點解決嘅？

天嬌沉船啦

D詞有意思㗎

C眼

Sweet到

第一集已經咁講

直到你的身影消失心想怎麼會
以為我再約你你永遠也會奉陪

睇wiki鍾意蒙大帥

想食男體盛

難道大帥哥係同落盧

呢個比喻幾正

天嬌啊

當兵互屌是常識吧

暗示

不懂撒嬌，真係咩天嬌

咁嘅樣望住你，都仲唔開佢波

好撚正好撚嗲

如果我條女咁樣我立即就就地正法啦屌你老母
咁都忍到仲係咪男人黎

係有班ON9 成日達哥達哥

張衛健唱歌不嬲正

諗起都扯扯地

對手正過對

我係男 聽到呢啲對話我都心動

qq

死啦 越黎越鍾意大帥哥

我都想訓覺個陣有佢唱歌仔

老老豆豆 真係好難唔心動

都幾冧

大帥哥唔係gay

Gay果個係編劇！！！
點撚忍呀 痴撚線

又白又滑

擺明拖住大帥哥唔想佢知啲日本人走

天嬌bb

天真嬌

唔換衫

屌佢喇～重講經

我知你唔會上我（張）床

泥醉

咪係

唔能係阿化！

實喊

上啦

天q開始內疚

大基哥

我知你唔會上我張床

天嬌被感動到唔做間諜

插秧

沉緊啦

何方妖孽

rock 版聽好多

聽朝大帥哥插……

呢段幾正

做間諜沉船

天嬌同大帥哥先係真愛

法國你成日都回應我
好感動

你要是愛上了我你在自己找晦氣< 天嬌係間諜唔應該愛佢

我要是愛上了你你就死在我手裡< 大帥哥係軍人唔可以姑息間諜

零波嬌

佢應該真係開始鐘意大帥哥

唯一一套愛情線 真係有愛情feel既戲

演技

大嬌唔好死

又培養感情

天嬌：我願意

對每個人~都說還好~
我的心 我的情 你不需要明瞭
只要我對你好，這樣的溫柔你要不要？

其實

其實大帥哥係咪已經沉咗達哥船？

比起天嬌，達哥呢條感情線最唔好睇
兩條友賴有型，讀對白

夾心餅

講嘢講得咁大聲

楚楚可憐咁

屌撚到譚凱淇反皮喇

好想攬住佢

好掛段小寶tum雙兒 阿柯果d情節

天嬌留返比我

無 佢內疚殺左佢老豆

屌你條肥佬身手好到

馬炭

啱先都估倒

屌 配音

屌你有配音

日本人之間講廣東話

日本人自己圍內都講廣東話

做得間諜梗係啦

配音

日本人唔用日文講嘢 用廣東話

朱茵全盛時期

咩料啊啲配音 又中又日

圍內講日文，不過配音比觀眾吧

屌你真係gay片

天嬌好正

配音喎

啲音樂

天嬌同艾妞都睇到真感情
反而達哥啲感情戲成日都痾屎唔出咁嘅樣

電視有人講 你老母閪？

好撚細心 日文對話配廣東話

要快快手沖涼仲玩浸浴

粵語世界第一

tvb無果樣整果樣

張衛健有份編劇

其實我想睇三個女人都沉大帥哥船

有配音 好專業

算製作幾認真呀

咁有創意都咁講

我都想讚

邊個咁dislike天嬌追住來負皮

可能有真感情但實在睇唔出

咁唔通佢哋圍內都要講廣東話咩

航拍？？？？

咁大聲講野

做咩唔拎出去摷

起碼唔係日本人用廣東話溝通先

好耐無見少帥

少帥全劇最勁

分分鐘係是是旦旦，日文都費事學
唸下口黃用配音

少帥幾好戲

少帥會唔會死

羽毛

雞檔有內應！！

大帥哥陪

少帥係Big boss

少帥

日本風情畫

點解少帥會冇對白

散播禽流感

我都想問 睇到我勁緊張 以為佢地會醒

好過巾幗梟雄日軍互相講中文

識埋配音都要俾你地屌

之前已經有動物傳心師

有冇手足因爲大帥哥翻睇小寶與康熙？

預告都講左佢地會同狄奇研究d相

呢套最佳劇集啦
跳躍都唔係集集睇

寧願日語中字

真係咁難明咩?
日本人圍內講日文
跟著配音廣東話叠番上去, 咪有兩浸聲

應該都有配音

氹訓教啲幕真係好撚冧

光頭梳頭

梳乜鬼頭

唔鎖門on99999999999999999999

跳躍太煽情啦，男主角又做得差

當大帥哥傻嘅咩

唔知youtube有冇replay

度門仲開

功夫熊貓夠大肚腩啦 咪又係功夫大師

白鴿影

航拍雞

我終於出現

第一代航拍

衛星影落嚟

個肚仲要係武器

佢地係咪死咗
仲未落嚟

達哥：嗰度嗰度即係邊度啊

GoPro 1.0

投訴

真係有咁細既相機?

航拍 beta

航拍

GoPro hero one

之前咁近都打唔中一槍 依家飛緊嘅白鴿都射得中
Btw冬來

自己撳掣㗎

Go Pro

民國已經有航拍

自己禁制㗎？

Cctvb

好彩呢度冇天嬌

冬來擰頭都好QQ

咕咕地圖街景

咁專業 抵輸啦

原來航拍機係咁樣飛明

腦!

腦！

達哥大帥情侶裝

間諜

直接爆

反cap

腦

天q咁大

大boss

天q你有冇內疚

天真嬌最高級

bigboss

天嬌真係鬼

舞川小姐

好撚正

天嬌原來咁高階

天嬌高級啲.....

天嬌係大boss

扮講日文配番中文音。。。

我好似聽到有人講ありがとう

天嬌先係話事人

Boss

天嬌係大佬

原來天嬌先係上司

天橋你真仆街

川島芳子

無穿內衣

咁辛苦背日文又要用番配音

冇見過咁正嘅間諜

真係舞川

正

仲以為天嬌低級

好想俾天嬌鬧巴架

屌
咁快爆

影武者

阿笨與阿占？配乜撚野音

天嬌個咀有兩撇野

天嬌唔只間諜
仲係大佬黎

鴿子攝影（英語：Pigeon photography）是1907年由德國藥劑師尤里烏斯·諾伊布龍納（Julius Neubronner）所發明的空中攝影技術，他也曾使用鴿子來遞送藥品。他將信鴿配戴上鋁製的胸部鞍座，鞍座上可以裝置一個輕型、具有間隔攝影功能的微型相機。諾伊布龍納在德國的專利申請起初被否絕，但於1908年十二月，在他拍攝了一批經認證是由鴿子攝影的照片之後，專利才被批准。他於1909年德累斯頓國際攝影展公開了這項技術，並在法蘭克福國際航空展、以及1910與1911年的巴黎國際航空太空展中出售了一些附上鴿子攝影照片的明信片。

想聽天嬌日文版多過配音

天嬌 居然係大佬

革命軍，世界政府，大師哥（ 草帽一伙）

tvb

D粉 太乾會卡粉

唔係呀 幾認真

有咩av女優似譚凱琪

譚凱琪本身識日文

舞川奈富子

+1

咁配都幾有意思
架仔圍內傾計講架文好合理

應該好明顯

點解要配音
破壞哂成件事

咁天嬌係咩職位

艾妞先最純

仲以為男體盛

Google map

個劇本暫時我覺得比我想像中好

就算講錯都唔係好覺

天嬌係咪日本大帥個老婆

成間屋係咪得艾妞乜都唔知

咁艾妞有咩用

都係艾妞最pure最ture

全劇唯一一個識日文

你老母人地製作認真
廢撚事比你屌佢日本人用廣東話
呀屌你老母認真又要比你屌翻佢阿笨與阿占

兒登仔戇鳩鳩

冇賓州冇賓州

冇賓周

套大帥哥表面膠
做夠功課唔少野
唔似套兄弟
功課都唔做個編劇乜都唔識係到幻想

天嬌過多幾集仲係唔係度

狄大帥無賓周無賓周

的大帥無賓周

聽咗做狄大帥 無賓州 無賓州＿

大師哥13

引狼入室 on9蒙大帥

邊D阿毛阿婆唔識聽日文就打去投訴要求配音

之前跳躍生命線個冠名贊助仁丹
都曾經有過軍事用途

比Giroro增加士氣

做咩姐你.jpg

就算鳩撞都有根有據

似宇宙漿

final boss

春美哥嘅臥底

生雞子壽司

其實就咁照講日本之後用返中文字幕就得
佢咁樣配音，班演員背日文就哂左

吳三桂

男姦

繡眉

男姦女殺

硬係覺得蒙大同封信係假

1001